如果你個fd 派帽，講唔講俾佢條仔／女知？

曾經有試過我個fd 條仔走嚟問我，覺唔覺得我個fd 有嘢
當時我答：唔知呀，我諗唔會掛？
點知之後我個fd 同返我講真係有派到

如果係你地知咗，會唔會講？

正常咪暗示下

識個女仔同佢男朋友
條仔次次返香港都講係台灣點食女
我齋聽